點解啲記者咁鍾意話藝人啲bb好得意？？？

42歲車婉婉順產誕下混血B叫「BBQ」 眼大大勁可愛喺3月尾為中澳混血老公Jonathon Quinlan，順產誕下巨B「BBQ」

婉婉將寶貝仔封為「小情人」，不時於Ig晒囝囝相，阿仔個樣生得精靈，又肥嘟嘟，不知幾cute，手仔又成隻「節瓜咁」，而婉婉都好錫囝囝一返到屋企，洗下雙手，就攬住個仔嚟錫。睇佢啲相，真係好可愛，又似足「米芝蓮」公仔，睇落都幾重手，平時婉婉抱住佢都幾攰!

個鼻

收左錢

做咩咁mean喎肥絲

我真係讚唔落個bb得意

錢七真係好考功夫

錢七其實好慘

你夠會話你朋友/上司/親戚個bb得意啦

錢七

真係得意我先讚，唔得意/醜樣嗰啲我會選擇唔出聲，所以我大部份時間都係沉默的

係幾可愛喎

冇野寫又唔想得罪人最好寫呢啲
去買餸就話親民貼地
有BB 就話得意精靈
搵老竇老母就話認真孝順

btw...佢地好中意講"認真XX"

唔通個記者寫佢似異形咩
俾人屌死都似

無新聞到連車婉婉都要報

依個真 唔得意都要話得意

咁唔係點
嘩！你睇吓個B 幾咁樣衰 三尖八角咁！

其實可以唔提唔報
咁得閒去置地影下明星仔好過報車婉婉個仔啦

如果係錢七 寫唔出話得意

個妹精靈到